==============
Crédits IMVU gratuits en 2021 | Fonctionne absolument
==============





Cliquez ici >>>>>> https://speedboostpc.com/imvu
==============
IMVU est un site Web de divertissement social qui compte des millions de membres du monde entier. Ici, les membres utilisent des avatars 3D pour rencontrer de nouvelles personnes, avoir des conversations, concevoir et jouer à des jeux avec leurs amis. IMVU compte plus de trois millions d'utilisateurs actifs par mois, cela vaut donc vraiment la peine de vérifier ! Avec le hack IMVU Credits, vous vous amuserez encore plus dans ce jeu!

IMVU signifie Instant Messaging Virtual Universe. Il possède actuellement le plus grand catalogue de biens virtuels de plus de 30 millions d'articles. L'inscription au site Web est simple et toute personne âgée de plus de 13 ans peut y accéder. Cependant, il existe du contenu explicite et les enfants peuvent rencontrer des conversations ou des comportements sexuels dans les groupes de discussion. Comme il n'y a aucune restriction de langue et de groupes de discussion, les parents doivent prendre un appel pour eux et décider en conséquence !

IMVU est le site Web basé sur l'avatar n ° 1 qui vous permettra de créer votre avatar personnalisé, d'envoyer des messages à vos amis en 3D et de personnaliser votre propre emoji animé. Vous pouvez vous connecter avec d'innombrables personnes de différentes parties du monde. Vous voulez en savoir plus sur IMVU et IMVU Credits Hack ? Continue juste à lire

Insignes IMVU :
Dans IMVU, vous pouvez créer des badges et les donner à vos amis. Ils sont un excellent moyen d'exprimer votre avatar et sont amusants à collecter et à partager. Les badges peuvent même vous aider à afficher vos relations avec des amis ou des groupes. Vous pouvez également afficher vos badges préférés sur votre profil sur le site.

Vous pouvez même partager un message ou un graphique via le badge en ajoutant le contenu sur sa description. Les autres membres peuvent vérifier le contenu du badge en cliquant dessus. Les badges peuvent être partagés entre amis ou personnes inconnues, qui en font la demande. Il n'y a pas de limite supérieure au nombre de copies pouvant être créées pour votre badge et partagées entre autres.

Les badges peuvent être créés dans différentes tailles parmi lesquelles la taille la plus couramment utilisée est 1 carreau de large et 1 carreau de haut. La taille maximale d'un badge est de 5 tuiles de large et 5 tuiles de haut. Le prix de votre badge dépendra fortement de sa taille, mais peu importe si vous utilisez le hack IMVU pour les crédits.

Comment obtenir des badges IMVU ?
Si vous aimez un badge dans IMVU, la meilleure façon de l'acquérir est de demander à la personne qui a conçu le badge. Cependant, vous ne pouvez pas savoir automatiquement qui a créé un badge particulier. Certains créateurs ajoutent leurs coordonnées sur la description du badge. Ainsi, vous pouvez cliquer sur le badge pour voir s'il y a des informations fournies.

Une fois que vous connaissez le créateur du badge, il est important de faire preuve de courtoisie et de respect pour la personne. Demandez-leur poliment le badge et s'ils ne sont pas intéressés à partager, honorez leur décision. De plus, ne vous contentez pas de collectionner des trucs ! Soyez prêt à donner quelque chose aussi ! Vous rencontrerez même des badges mystères et si vous apprenez à connaître son propriétaire, ne les exposez pas publiquement.

Les innombrables badges que vous avez collectés ou créés peuvent être affichés ou masqués dans votre collection. Tous les badges que vous avez disposés sur votre grille dans la section Carte d'avatar sous Paramètres du compte sont ceux qui seront affichés pour que les autres puissent les voir. Vous devez toujours ajouter les badges les plus chers sur les deux colonnes de gauche de la grille car ils seront affichés à côté de votre photo de profil et sur les messages que vous envoyez aux autres membres.

Avantages acquis par les membres VIP :
Vous recevrez le laissez-passer d'accès pour interagir avec d'autres adultes et avoir accès au contenu disponible uniquement pour les utilisateurs de 18 ans et plus.

Vous aurez la possibilité de définir votre salle publique et votre groupe sur AP uniquement.

Le chat peut être limité à votre convenance et vous ne pouvez avoir accès au chat qu'avec des adultes.

Plus de publicités à déranger entre les deux ! Cependant, vous pourrez toujours voir les publicités IMVU.

Service client extrêmement rapide.

Tant que vous êtes un membre VIP, le préfixe Invité sera supprimé et vous pourrez ajouter votre nom.

Vous pouvez créer jusqu'à 10 salles publiques.

Si vous n'aimez pas les animations, bloquez-les pour un client particulier.

Vous recevrez 5000 crédits par mois et un bonus mensuel supplémentaire de crédits. Cependant, vous pouvez également générer autant de crédits que vous le souhaitez avec notre IMVU Credits Hack.

La possibilité d'acheter n'importe quoi avec une remise de 5% sur le catalogue de produits virtuels.

Vous pourrez créer jusqu'à 10 groupes.

Vous pouvez créer un nombre illimité d'albums photo.

Vous pouvez créer votre propre pièce personnalisée pour vous habiller et faire du shopping.

Il y aura un rabais sur les frais de badge.

Vous pouvez organiser votre garde-robe avec des listes personnalisées.

Vous pourrez parler aux gens en privé dans les chats.

Les détails des prochaines fonctionnalités d'IMVU vous seront envoyés.

Les frais d'adhésion VIP pour chaque mois sont de 9,99 $. Si vous choisissez un abonnement trimestriel, vous devrez payer 25 $ tous les 3 mois, économisant ainsi 17% par rapport à l'abonnement mensuel. Si vous optez pour l'abonnement annuel, vous devrez payer 75 $ par an, ce qui vous fera économiser 37% par rapport à l'abonnement mensuel. Les paiements pour l'adhésion VIP peuvent être effectués par cartes de crédit, PayPal ou cartes prépayées, qui n'est valide que
